721 時序懶人包 屌你老母得6個人被控暴動罪

721 時序懶人包 (Wikipedia)

1 雞地（晚上7時至10時）
2 白衫人首度入站襲擊（晚上10時至11時）
3 警方到場（晚上11時）
4 白衫人再度入站（晚上11時至凌晨12時）
5 白衣人在南邊圍村聚集（凌晨1時至5時）
6 市民到警署集體報案（凌晨1時至2時）

利申：當時凌晨睇直播，過百近千防暴入晒天水圍元朗，疊晒馬以為會捉晒幾百個白衫佬 (即係依家最興圍捕返狗屋)，點知第二朝成班收晒隊我仲諗緊係咪錯過咗啲新聞

唔知當時大家做緊乜呢

訓教發夢係上環吹雞去元朗

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

我睇直播真係以為個班疊晒馬既objects 係call緊車按排地方捉晒班白衫佬點知最後換黎「現場並沒有發現攻擊性武器」

諗多左 佢地係保護黑社會